「預言」藍絲即將有新fake news

大家都知「爆眼少女」拒絕交醫療報告比塔利班

但呢家塔利班又拎到醫療報告，
實會老屈，

藍屍下一個fake news主題：
「爆眼少女」原來真的是自編自導自演

各位準備迎接呢個消息戰。
各位有咩對策？

另外，勿忘太子cctv

#水革命
#Chinazi

推

美國佬已經知塔利班呢招，幫你試埋

Fake news 最多既handle方法就係唔撚handle，無人講咪得。係有一部分人明知人地講on9野都一直討論

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

最好*

所以成撚日話 點拆點拆 嗰啲人係最on9

唔好理d fake news住啦，雖然係好juicy係人都想但點解要擺低呢d有fc既野？
幫幫手幫幫眼 有咩唔合理既地方大家集思廣益整合出黎 唔好比手足既血白流 唔好比狗記4點講2句就帶過到呀

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

其實成個布袋彈係眼罩到，已經係鐵證

對於fake news依樣野
我只能夠話睇我 account 名

政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

日日都有架啦對策就係冷處理

我地咁多班狗既黑材料，好多都唔需要去證實，有哂證據。要做既係發大黎講。

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

叫佢地自由組裝丫叉 錄片同我射爆3M眼罩佢 注意唔好扮野用國產老翻3M

冷處理係唯一方法,唔好俾對方曬我地時間.

巴打入黎睇左呢個先
【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

唔洗理
黃既繼續黃
藍既繼續藍

以後唔叫黑警
叫塔利班

呢個fake news 早兩日我個藍絲老豆send過俾我啦

大家有冇諗過而家咁多人被捕失蹤，831，新屋嶺只要狗府唔跪，我地冇咩方法保護到自己。今日個fd用iphone要check老公去左邊，先醒起GPS追蹤器呢樣野，有冇專家可以提供下相關信息可唔可行。

1.我建議前線小隊可藏係背囊，不幸被抓時可以立刻知道位置同送左去邊度。可通知律師。

2.可否做到多點傳輸？即打機咁嘅feel，知道所有小隊內手足位置。

3.收音功能？開關機功能？

p牌推唔到post，如各位覺得有用資訊，希望推到有專家🙏🏻🙏🏻🙏🏻

冷處理咪得
現家連登係咪都將d fake news拎上黎討論
根本冇討論既空間

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

先勿論醫療報告係唔會斷定傷勢由咩造成， 布袋彈本身入面就係全部都係鋼珠

果啲人你點拆，佢都係唔信你，討論嚟做乜

yes

俾一萬蚊藍屍叫佢俾人爆眼

藍蛆唔係人
不用理會

會新嗰啲fake news嘅人本身都唔係我哋嗰邊，拆黎做乜

打定預防針先
早佢一步講哂佢d計概出來

其實駛咩理藍絲飛機news

做返正經野好唔好

咪就係

其實又好難避免，啲on 9 藍絲對自己有利既野乜都傳

老野跟本聽唔到人講野
淨係重複到自己嗰一句俾自己聽

準備好佢地一定會話鋼珠